旺角再有超過50人被狗截停搜查

究竟為咩 畫面靚???

好似有兩批

又放上Twitter比全球睇下

Piahhh

除非成條街冇晒人宵嚴既姐
如果唔係要拉幾多個都得
唔拉夠quota點證明香港好亂？邊有藉口立國安法？仲邊有ot錢？

記者俾popo驅趕
只可以遠距離影SS情況

旺角朗豪仿

又非法禁錮

為你老母爆化西

狂推記者向後 on 9

記者轉用航拍機

越推越遠

仲查埋記者身份

話不準記者拍攝 立即離開

禁錮埋一班義務急救員
>20人

根本無哂新聞自由

極權蟈家

對抗爭者，我只會尊重感激，從來有問題的只是專權濫權者

都唔明可以點影

企左成 3 , 4 層狗喺度擋住哂
根本都影唔到啦

在場班狗仲要繼續挑釁記者
仲要趕記者走

痴鳩線 一日差過一日

推

示弱當示威囉

隔到咁遠點影

BIG暈?

為左比你條傻鳩可以賺五毛 仲有班狗要靠OT還數

死曱甴又鳩拉

立場記者仲打畀 PPRB 高層講道理

唉 真係慘

見到煩音Madam又帶隊

黃碧雲出沒

完全睇唔到樣好遠

立場 live 錄哂 啲PPRB 狗 啲解釋

根本垃圾級 , 又廢又無料
香港搞成今日咁, 根本就係因為「垃圾權力過大」

推走哂啲記者 推到 100 米外

叫佢地影天空 咪叫仲有新聞自由囉

繼續屈我啦仆街

非法濫捕

佢又無話宵禁, 星期五晚既旺角一定係多人架啦, s乜撚野s 啫, 擾民

打RTHK記者

唉, 立場記者仲要畀人推到 斷埋直播

無咩 反正遲早呼吸都係暴動 欲加之罪
一係就投共

係咁推走立場同蘋果

知名五毛 BLOCKED

咪膠啦 干預下就收皮,

跌落嚟 仲拉得添

退到九萬尺遠 用航拍機啦 一邊遠攝 一邊高空望 入面想做乜 拍畀全世界睇

開埋強光燈

超型

你退到九萬呎遠 入面發生乜事都唔知

今晚又有大量材料證明 香港已經無「新聞自由」

仲食得 , 型

阻礙採訪 封鎖新聞
同支那接軌了

唔駛刻意加新聞兩字啦

可能會用新玩具 航拍機落黎
之前好似有位 手足/阿叔用航拍機 比狗捉左 (好似上年10月1日左右

咁佢係市民

頭先拉完放左許志峰
一訪問許志峰又干擾傳媒再拉埋佢
完全係痴撚線

飛高少少就打唔跌

做外國宣傳 要一點一點講
唔係你講無「全部自由無哂」 , 外國人就要信

依家係濫捕喎

理由係咩？

軍政府
死黑警 自己就係咁影
影你老母

佢好激動
好驚啲狗又噴椒

航拍 政府大把條例可以告鳩你屈鳩你

真係咩理由都捉得

型棍

其實班FA個頭柒到又藍色又金毛又灰毛...
姐係唔係話d咩...但係我地信你係FA..班狗都唔信你啦下化

淨係話佢 侵犯私隱已經拉得

又可以屈你 犯害左無線電嗰啲頻道

仲未計 多人聚集地方飛行無買足第三者保險 又告得

咁係呀嘛
唔食融撚左啲黑警又唔會賠老閪都食

搜到枝旗就查咁耐

你on9?
條街係咪寫左唔比行？
濫捕問題，關畫面靚咩事

跟返啱先CWB同旺角嘅做法
等陣肯定會9拉返一啲人先收手

已封鎖會員 愛不可以嗎

下，fa同頭髮顏色有咩關係？

濫捕無可能短期解決
但高風險手足 都會去 唔會避
又易受傷 我真係唔明點解一定要去旺角 可以去第度安全少少

知你想散播負能量 無力感
但開始失效啦 諗過第二句啦

有旗都放 估唔到 好彩

真心無力感 唔係散播
尤其10點鳩叫 冇人應
SHARE TWITTER 愈來愈少人做任
我WTSAPP 朋友圈 得返我轉帖
個個都好似冇左果份熱血
聯署冇一開始果陣氣勢
鬥黃愈來愈嚴重

Blocked 手足黎

本身玩航拍班友都係搏無人
好多地方都唔飛得架

收皮啦 依家係濫捕啊 係街唔得啊？

屌 記者都拉得返去架啦 同佢講乜柒法治
仲諗埋乜罪名 究竟有幾潔癖

而家拉人好似無講名
點救人?

記者入去立會有指模都照告 真係有咩做唔出

靠大家認人 同埋手足有冇預先講定會去邊發夢

認樣

黃碧雲仲喺到

直接送中

放低個鍵盤出嚟啦